［醫護罷工]可唔可以入一入嚟發個毒誓

首先要多謝所有醫護手足！！！

多謝你地罷工救港，專重你哋嘅決定！

我哋係時候要保護返佢地啦！

個誓係

如果有罷工手足比人抽後算帳，全部工會，全部市民都會進行罷工
唔罷者全家有肺炎！

真係唔想佢哋成為condom

齊上齊落
罷工救港

岩

唔撚可以再做free rider

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

唔醫支那人

推

唔想再信呢d 說話
未呀罷之前都係話會同醫護一齊罷咖

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

其實我都唔信，但係真心有咩方法可以保護到佢哋？